覺唔覺已經無乜靚女做低薪工作？

以前細個去M記、七仔，都會見到靚女店員。但而家幾乎清一色外貌抱歉，有啲唔單單外貌唔得，可能仲係低低地咁。

其實而家外表的市價已經去到好高，只要外表好啲都識用來賺多啲錢？

除非十五六歲
如果唔係正正常都唔會翻呢啲工啦
關靚唔靚咩事

去晒做g

真係靚既大把高薪工請佢啦 做sales model都高人工
唔係唔夠18洗鬼做呢啲低薪又多野做既工咩
有樣已經贏左九成

陪人食餐飯都收千千聲
咁好賺仲使打牛工咩

因為以前靚女難只係靠樣賺錢
而家科技發達,靚女易賺錢仲好多 (直播/ptgf/youtuber etc.)
仲洗乜同你番埋d低賤工
隨住科技發達,金錢將會以前所未有咁快速流向女性手上

自古以黎都係嫁啦

我今日都收到一張相係一堆新嘅空姐，樣我就唔貼啦，費事大家反胃，但句caption 係 .... ' 聽說係cx扒房最新出品，件件有斤兩，靚到爆晒鏡，公司前景真係光明囉！好鬼榮幸大家成為同事呀！'

商場舖頭仔

放題大把後生港女做炒散